[{"pk": 5, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "contenttype", "name": "content type", "app_label": "contenttypes"}}, {"pk": 2, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "group", "name": "group", "app_label": "auth"}}, {"pk": 8, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "logentry", "name": "log entry", "app_label": "admin"}}, {"pk": 4, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "message", "name": "message", "app_label": "auth"}}, {"pk": 9, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "new", "name": "new", "app_label": "news"}}, {"pk": 1, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "permission", "name": "permission", "app_label": "auth"}}, {"pk": 6, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "session", "name": "session", "app_label": "sessions"}}, {"pk": 7, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "site", "name": "site", "app_label": "sites"}}, {"pk": 3, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "user", "name": "user", "app_label": "auth"}}, {"pk": 1, "model": "sites.site", "fields": {"domain": "example.com", "name": "example.com"}}, {"pk": 11, "model": "news.new", "fields": {"body": "La falta de vocaciones en la iglesia cat\u00f3lica es un problema importante. Sabemos que hay zonas de Espa\u00f1a en que un cura normalmente viejo, va recorriendo la comarca en un coche mucho mas viejo y dando misas a los viejos que todav\u00eda no han emigrado a las ciudades o al otro barrio. Tiene que dar [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:35", "title": "Hostiator, el dispensador de hostias", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/W8M11CSUwzo/", "date": "2011-06-02 07:01:55", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 21, "model": "news.new", "fields": {"body": "Seg\u00fan las Naciones Unidas, m\u00e1s del 25% de la poblaci\u00f3n mundial vive sin acceso a la electricidad. En Camboya, ese n\u00famero se estima en m\u00e1s de 70%. Vivir en una zona rural sin acceso a la electricidad puede resultar dif\u00edcil y peligroso. A finales de 2009 la compa\u00f1\u00eda holandesa Kamworks Ltd. desarroll\u00f3 una l\u00e1mpara de bajo coste alimentada por energ\u00eda solar, llamada MoonLight, que podr\u00eda sustituir a las l\u00e1mparas de queroseno que hasta entonces alumbraban la vida en m\u00e1s de 2 millones de hogares camboyanos.etiquetas: colgante, luz de luna, vida\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:37", "title": "De c\u00f3mo el colgante de \u201cluz de luna\u201d est\u00e1 iluminando la vida de un peque\u00f1o pueblo camboyano", "entry_url": "http://blogs.lainformacion.com/futuretech/2011/05/30/luz-luna/", "date": "2011-06-02 06:30:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 22, "model": "news.new", "fields": {"body": "Como consecuencia de la desinformaci\u00f3n medi\u00e1tica comparto este v\u00eddeo en la red para que cualquiera pueda conocer y entender qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 en el intento de desalojo de la acampada de Barcelona (27/05/2011).Los antidisturbios de Mossos d'Esquadra y Gu\u00e0rdia Urbana llegaron a las 7 de la ma\u00f1ana para desalojar \"AcampadaBCN\", en Pla\u00e7a Catalunya (Barcelona), bajo el pretexto de limpiarla. Esta acampada es un acto reflejo de \"AcampadaSol\" (Madrid), que a su vez se desprende del movimiento ciudadano apartidista (que no apol\u00edtico) \"Democracia Realetiquetas: spanish, revolution, acampada, multitud\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:37", "title": "Impresionantes im\u00e1genes a\u00e9reas del 27M en Barcelona", "entry_url": "http://www.youtube.com/watch?v=ELF_ExZZ6LY", "date": "2011-06-02 05:45:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 23, "model": "news.new", "fields": {"body": "Malaprensa: Esto ya supera todo lo imaginable. Elmundo.es ahora publica \"art\u00edculos\" destacando las maravillas de las tonter\u00edas que venden en los anuncios de noche por la televisi\u00f3n: ahorre 30% de combustible simplemente enchufando un aparatito al encendedor del coche. Va a ser que no.etiquetas: periodismo, coches, ingenier\u00eda\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:37", "title": "\u00bfMilagro de ingenier\u00eda por 60 euros?", "entry_url": "http://www.malaprensa.com/2011/06/milagro-de-ingenieria-por-60-euros-va.html", "date": "2011-06-02 05:00:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 1, "model": "news.new", "fields": {"body": "\u201cIl y en a marre qu\u2019on ne nous entende pas\u201d. Un millier d\u2019\u201dIndign\u00e9s\u201d ont pr\u00f4n\u00e9, dimanche 29 mai, \u201cla d\u00e9mocratie directe\u201d, place de la Bastille \u00e0 Paris, imit\u00e9s par quelques centaines de personnes \u00e0 Marseille, Orl\u00e9ans, Poitiers, Bayonne\u2026. Sur le terrain, la contestation \u201c\u00e0 la fran\u00e7aise\u201d, qui s\u2019inspire largement du\u2026 [leer m\u00e1s]", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:33", "title": "Les \u201cIndign\u00e9s\u201d fran\u00e7ais tissent leur toile [LeNouvelObservateur - 30/05]", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/06/02/les-indignes-francais-tissent-leur-toile-lenouvelobservateur-3005/", "date": "2011-06-02 01:24:36", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 2, "model": "news.new", "fields": {"body": "Friends outside of Spain have been asking me about the ongoing movement that has become known as #spanishrevolution. Here\u2019s the summary of what this movement is about: People have become increasingly frustrated by the many problems in Spain: Over 20% unemployment rate [...read more]", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "\u201cSpanish Revolution\u201d of 2011 Explained [TheHuffingtonPost - 25/05]", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/06/02/spanish-revolution-of-2011-explained-thehuffingtonpost-2505/", "date": "2011-06-02 01:19:37", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 24, "model": "news.new", "fields": {"body": "El Parlament ha aprobado por 80 votos a favor (los que han sumado CiU, PP y el diputado no adscrito Joan Laporta) y 52 en contra la pr\u00e1ctica eliminaci\u00f3n del impuesto de sucesiones hasta el tercer grado de parentesco, esto es entre hijos, padres y c\u00f3nyuges, con efectos retroactivos desde el 1 de enero del 2011. CiU ha logrado sacar adelante la propuesta, rechazada por PSC, ICV-EUiA, ERC, Ciutadans y Solidaritat, gracias al apoyo del PP, que a cambio ha conseguido que los nacionalistas se comprometan a ampliar la exenci\u00f3n a los familiares m\u00e1s...etiquetas: ciu, pp, supresion, impuesto, sucesiones\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:37", "title": "CiU y PP aprueban la supresi\u00f3n del impuesto de sucesiones en Catalunya", "entry_url": "http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/ciu-aprueban-supresion-del-impuesto-sucesiones-1027886", "date": "2011-06-02 00:55:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 3, "model": "news.new", "fields": {"body": "Rund 1.500 Personen haben sich am Freitagabend (27.5.) auf Mallorca versammelt, um ihre Solidarit\u00e4t mit den Demonstranten der Bewegung \u201c15. Mai\u201d in Barcelona zu zeigen. Bei dem Versuch der Polizei, die dortige Plaza de Catalu\u00f1a zu r\u00e4umen, war es zu\u2026 [weiter lesen] \u00a0", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "\u201c1.500 Demonstranten protestieren gegen Polizei-Aktion\u201d [MallorcaZeitung - 28/05]", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/06/02/articulo-de-mallorcazeitung-2/", "date": "2011-06-02 00:15:50", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 25, "model": "news.new", "fields": {"body": "Capataces y alba\u00f1iles de las pir\u00e1mides se quejaban de los tr\u00e1mites y controles de los funcionarios fara\u00f3nicos, papeleos innecesarios cuando se trataba de acarrear piedras de toneladas de peso. Se les sisaba en las raciones con trucos en la medici\u00f3n y hasta un obrero del Valle de los Reyes tuvo la genial idea de dejar escrito las \"mordidas\" que pag\u00f3 para que le dieran trabajo a su hijo: al escriba, \"silla de madera y contenedor de madera\", al trabajador jefe, \"saco de cuero\", a otro jefe \"silla de madera de asiento bajo\"...etiquetas: mordida, piramides, egipto, historia\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:37", "title": "La \"mordida\" empez\u00f3 en las pir\u00e1mides de Egipto", "entry_url": "http://www.vanguardia.com.mx/lamordidaempezoenlaspiramidesdeegipto-735308.html", "date": "2011-06-02 00:05:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 26, "model": "news.new", "fields": {"body": "V\u00eddeo de un grifo muy especial.etiquetas: rusia, grifo\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "En la Rusia sovi\u00e9tica\u2026 El grifo te bebe a ti", "entry_url": "http://wtf.microsiervos.com/eltubo/rusia-sovietica-grifo-te-bebe.html", "date": "2011-06-01 23:20:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 27, "model": "news.new", "fields": {"body": "Soy un maldito fracasado. Tengo 22 a\u00f1os y soy un cocinero de mierda en un restaurante de comida r\u00e1pida. Este es el \u00fanico trabajo que he tenido y seguramente nunca tendr\u00e9 otro mejor. Mi compa\u00f1ero me acosa verbalmente todo el d\u00eda. Si se lo dijera al jefe, seguramente me recortar\u00eda a\u00fan m\u00e1s el salario de mierda que tengo. Todo lo que le interesa a ese malnacido es el dinero.etiquetas: humor\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Odio mi vida [Humor]", "entry_url": "http://paraisofriki.com/post/6080454939/odio-mi-vida", "date": "2011-06-01 22:45:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 28, "model": "news.new", "fields": {"body": "Tras casi dos d\u00e9cadas en la NBA, Shaquille O'Neal, en un sencillo v\u00eddeo que ha difundido por twitter, ha anunciado su retirada. Visto en twitter.com/basket4usetiquetas: shaquille oneal, baloncesto, nba\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Shaquille O'Neal anuncia su retirada en un sencillo video", "entry_url": "http://www.tout.com/m/9944wo", "date": "2011-06-01 22:20:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 29, "model": "news.new", "fields": {"body": "V\u00eddeo con la entrevista al coordinador general de IU, Cayo Lara, en el programa \u201cAl rojo vivo\u201d. El movimiento de los Indignados surgido tras el 15M recibe el respaldo del candidato de IU, que, sobre la corrupci\u00f3n,  critica  \u201cEl alcalde que m\u00e1s ha luchado contra la corrupci\u00f3n en Espa\u00f1a, Manuel Fuentes, de Sese\u00f1a, ha perdido las elecciones\" pese a haber sido acosado por \u201cEl Pocero\u201d en los personal y en los tribunales. El PP que presentaba un candidato ultraderechista de pasado violento ha ganado. Tambi\u00e9n explica como castiga la ley electoral a IUetiquetas: v\u00eddeo, cayo lara, corrupci\u00f3n, iu, sese\u00f1a, al rojo vivo, entrevista\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Entrevista a Cayo Lara  \"El alcalde que m\u00e1s ha luchado contra la corrupci\u00f3n ha perdido las elecciones en Sese\u00f1a\"", "entry_url": "http://www.lasmalaslenguas.es/2011/06/01/video-entrevista-cayo-lara-rojo-vivo/", "date": "2011-06-01 21:55:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 30, "model": "news.new", "fields": {"body": "Funcionarios estadounidenses cuentan con ministros, altos funcionarios y diplom\u00e1ticos irlandeses entre las fuentes \u201cconfidenciales\u201d y protegidas (hasta hoy) que informan a la embajada de EE.UU en Dubl\u00edn. Sus actividades se describen en los m\u00e1s de 1.900 cables clasificados obtenidos en exclusiva por el diario Irish Independent despu\u00e9s de llegar a un acuerdo con Julian Assange para su publicaci\u00f3n. Varias p\u00e1ginas de la edici\u00f3n de papel del peri\u00f3dico, a modo de suplemento especial, acompa\u00f1ar\u00e1n a partir de hoy al prestigioso diario irland\u00e9s.etiquetas: wikileaks, topos, red, eeuu, irlanda\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "WikiLeaks destapa la red de topos de EE.UU en la pol\u00edtica irlandesa", "entry_url": "http://www.nacionred.com/derechos-y-libertades/wikileaks-destapa-la-red-de-topos-de-eeuu-en-la-politica-irlandesa", "date": "2011-06-01 21:45:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 31, "model": "news.new", "fields": {"body": "Los habituales de Fogonazos recordar\u00e9is mi afici\u00f3n por los impresionantes v\u00eddeos en time lapse que nos llegan desde el Very Large Telescope en el Observatorio Europeo del Sur. En estos v\u00eddeos solemos ver el cielo estrellado girando sobre los grandes telescopios, desde un punto de vista natural, digamos. Pues bien, el autor de este v\u00eddeo ha forzado la perspectiva y ha adaptado las tomas para mostranos un punto de vista distinto, pues es la Tierra la que se desplaza m\u00e1s r\u00e1pidamente en relaci\u00f3n con el cielo estrellado. El efecto es impresionanteetiquetas: tierra, la, que, rota, time, lapse\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Es la Tierra la que rota (time lapse)", "entry_url": "http://www.fogonazos.es/2011/06/es-la-tierra-la-que-rota-time-lapse.html", "date": "2011-06-01 21:25:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 32, "model": "news.new", "fields": {"body": "Cuando por fin el c\u00f3mic sali\u00f3 a la venta hace un mes, mientras estaba ultimando el video de promoci\u00f3n que me ha costado los ahorros de dos a\u00f1os, constat\u00e9 con horror que el c\u00f3mic no llegaba a las tiendas... Pero era demasiado tarde para rendirse, as\u00ed que finaliz\u00e9 el video con mi equipo de animaci\u00f3n y lo colgamos en la red, hoy hace una semana exacta. Acababa de echar mi \u00faltima carta, mi apuesta a todo o nada. Y entonces ocurri\u00f3 la magia. [Relacionada: menea.me/r7vo ]etiquetas: aleix sal\u00f3, espa\u00f1ist\u00e1n, burbuja inmobiliaria\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Un punto de inflexi\u00f3n en mi vida", "entry_url": "http://aleixsalo.wordpress.com/2011/06/01/un-punto-de-inflexion-en-mi-vida/", "date": "2011-06-01 21:10:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 33, "model": "news.new", "fields": {"body": "Los empresarios griegos podr\u00e1n contratar a j\u00f3venes ofreci\u00e9ndoles un salario inferior a 600 euros. Es solo una de las medidas incluidas en la reforma laboral que el Gobierno griego con la Uni\u00f3n Europea y el Fondo Monetario Internacional, antes de dar luz verde al nuevo programa de austeridad que debe de generar 50.000 millones de euros en privatizaciones y otros 28.000 millones en recortes hasta 2015.Uno de los pr\u00f3ximos cambios en las leyes laborales griegas permitir\u00e1 reducir el sueldo para los j\u00f3venes de entre 18 y 25 a\u00f1os en su primer trabajo.etiquetas: bruselas, grecia, empleo, jovenes, sueldo\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Bruselas y Grecia pactan reducir un 20% el sueldo de los j\u00f3venes menores de 25 a\u00f1os", "entry_url": "http://www.20minutos.es/noticia/1070200/0/sueldos/jovenes/grecia/", "date": "2011-06-01 20:55:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 34, "model": "news.new", "fields": {"body": "V\u00eddeo de una excavadora bajando de un cami\u00f3n sin hacer uso de ning\u00fan tipo de rampa.etiquetas: excavadora, rampa, cami\u00f3n\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Problem, rampas?", "entry_url": "http://www.youtube.com/watch?v=zdh6GwEelWY", "date": "2011-06-01 20:45:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 35, "model": "news.new", "fields": {"body": "Nace la primera cr\u00eda de gato-oso en 20 a\u00f1os Es una especie muy poco conocida a la que se le llama gato-oso ya que parece un h\u00edbrido entre estos dos animales.Pertenece a la familia de las jinetas, pero son muy peculiares y distintos de todos los dem\u00e1s parientes de su familia.Es destacable lo dif\u00edcil que es su reproducci\u00f3n por lo que la cr\u00eda recientemente nacida en Bioparc Fuengirola es un atisbo de luz para esta especie que la Uni\u00f3n Internacional para la Conservaci\u00f3n de la Naturaleza (UICN) considera como \"vulnerable\".etiquetas: cr\u00eda, nacer, binturong, espa\u00f1a\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Nace una cr\u00eda de binturong por primera vez en m\u00e1s de veinte a\u00f1os en Espa\u00f1a", "entry_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2011/06/01/andalucia_malaga/1306928054.html", "date": "2011-06-01 20:25:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 36, "model": "news.new", "fields": {"body": "La persona en silla de ruedas de las fotos del desalojo denuncia que los Mossos intentaron agredirle, recibiendo golpes y rascadas en la silla.etiquetas: 15m, acampadas\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:38", "title": "Testimonio de una persona en silla de ruedas agredida por los Mossos en plaza Catalunya [CAT]", "entry_url": "http://www.lavanguardia.com/participacion/20110601/54164400665/els-mossos-d-esquadra-van-agredir-me.html", "date": "2011-06-01 20:10:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 37, "model": "news.new", "fields": {"body": "El servicio p\u00fablico de asistencia jur\u00eddica gratuita, m\u00e1s conocido como turno de oficio, se suspende desde hoy en Madrid, de acuerdo con la decisi\u00f3n tomada por el Colegio de Abogados madrile\u00f1o el pasado d\u00eda 18, como consecuencia de las demoras de pago a sus profesionales por parte de la Comunidad de Madrid. Desde hoy solo se designar\u00e1 asistencia letrada y turno de oficio en las causas que afecten a detenidos y presos de violencia de g\u00e9nero o que causen un grave perjuicio al derecho de defensa del ciudadano. M\u00e1s en #1etiquetas: turno, oficio, madrid, suspensi\u00f3n, impago, abogados\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "El \"turno de oficio\" desaparece desde hoy de forma indefinida", "entry_url": "http://www.abc.es/20110601/madrid/abcp-turno-oficio-desaparece-desde-20110601.html", "date": "2011-06-01 19:35:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 38, "model": "news.new", "fields": {"body": "Era de esperarse que Oracle hiciera algo con OpenOffice.org luego de que la mayor\u00eda de los desarrolladores y empresas que apoyaban a este proyecto se fueran a LibreOffice. Lo que creo que nadie esperaba fue que Oracle decidiese ceder OpenOffice.org a la Fundaci\u00f3n Apache, con la cual ha tenido grandes diferencias por el nuevo licenciamiento de Java.etiquetas: oracle, openoffice, libreoffice, office, apache, sun, microsystems\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Oracle dona OpenOffice.org a la Fundaci\u00f3n Apache", "entry_url": "http://www.alcancelibre.org/article.php/oracle-dona-ooo-fundacion-apache", "date": "2011-06-01 19:15:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 39, "model": "news.new", "fields": {"body": "Juanito Oiarzabal ha explicado que la expedici\u00f3n de la tolosarra \u00abno se mene\u00f3\u00bb del campo base hasta el \u00faltimo momento y estuvieron \u00abtoc\u00e1ndose las pelotas\u00bb mientras \u00e9l descend\u00eda en un estado \u00ablamentable\u00bb.etiquetas: juanito, oiarzabal, pasaban\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Oiarzabal carga contra Pasaban: \u00abSe ha erigido en la princesa del pueblo y se le ha ido la olla\u00bb", "entry_url": "http://www.diariovasco.com/20110601/deportes/mas-deportes/oiarzabal-carga-contra-pasaban-201106011740.html", "date": "2011-06-01 18:45:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 40, "model": "news.new", "fields": {"body": "3 Pasos sencillos para entender e indignarse con la actual ley electoral. Hoy Paso 1: Desproporci\u00f3n y robo a la mayor\u00eda. Si usted vive en Madrid o en Barcelona o en Valencia o en Sevilla, su voto vale una mierda. En cambio si usted vive en Castilla-Le\u00f3n o en Castilla-la-Mancha su voto es oro puro. Explicaci\u00f3n sencilla del problema.etiquetas: elecciones, 15-m, indignados\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Robo sistem\u00e1tico en la ley electoral desde hace 30 a\u00f1os", "entry_url": "http://berlunes.com/robo-sistematico-ley-electoral", "date": "2011-06-01 18:20:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 41, "model": "news.new", "fields": {"body": "Intersante infograf\u00eda sobre el apasionante mundo de las deposiciones s\u00f3lidas. Entre otras cosas dice que: - El 75% de la caca es agua. - Del resto, un tercio son fibras que no podemos digerir y que ayudan a la caca a llegar hasta el final del tubo digestivo. - Otro tercio est\u00e1 compuesto por grasa, sales minerales, moco, c\u00e9lulas muertas y bacterias vivas. - El tercio restante, bacterias muertas. - La caca apesta por la presencia de compuestos ricos en azufre y nitr\u00f3geno producidos por las bacterias.etiquetas: caca, mierda, curiosidades, infograf\u00eda\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Todo lo que siempre quisiste saber sobre la caca y nunca te atreviste a preguntar", "entry_url": "http://lacienciaesbella.blogspot.com/2011/06/todo-lo-que-siempre-quisiste-saber.html", "date": "2011-06-01 18:05:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 42, "model": "news.new", "fields": {"body": "El l\u00edder del PP, Mariano Rajoy, ha ofrecido hoy la primera rueda de prensa con preguntas despu\u00e9s de varios meses.etiquetas: rajoy, aportacion, nada\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Rajoy: \"La mejor aportaci\u00f3n que puedo hacer es no decir nada\"", "entry_url": "http://www.publico.es/espana/379604/rajoy-la-mejor-aportacion-que-puedo-hacer-es-no-decir-nada", "date": "2011-06-01 18:05:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 43, "model": "news.new", "fields": {"body": "El diputado de Izquierda Unida en el Congreso, Gaspar Llamazares, ha registrado una bater\u00eda de preguntas para que el Gobierno le especifique cu\u00e1l ser\u00e1 el \"coste real\" de la visita que el Papa realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo mes de agosto a Espa\u00f1a con motivo de la Jornada Mundial de la Juventud. Entre otras cosas, quiere que el Ejecutivo le aclare si este gasto es compatible con la pol\u00edtica de austeridad.etiquetas: llamazares, visita, papa, austeridad, espa\u00f1a\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Llamazares quiere saber cu\u00e1nto costar\u00e1 la visita del Papa a Espa\u00f1a y si el Gobierno la ve compatible con la austeridad", "entry_url": "http://www.europapress.es/nacional/noticia-llamazares-quiere-saber-cuanto-costara-visita-papa-espana-si-gobierno-ve-compatible-austeridad-20110601174658.html", "date": "2011-06-01 17:55:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 4, "model": "news.new", "fields": {"body": "Nos encontramos en proceso de actualizar la web para adaptarla a las necesidades que han surgido en los \u00faltimos d\u00edas, os pedimos paciencia", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "Actualizando la web", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/06/01/actualizando-la-web/", "date": "2011-06-01 17:50:25", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 44, "model": "news.new", "fields": {"body": "El Tribunal Superior de Justicia de Madrid ha decidido dejar en libertad bajo fianza de 15 millones de euros al [presunto] cabecilla del caso G\u00fcrtel, Francisco Correa. Las razones: la gravedad de los delitos y el posible riesgo de fuga o de destrucci\u00f3n de pruebas.etiquetas: francisco correa, gurtel, fianza, corrupci\u00f3n\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "El juez dicta la fianza m\u00e1s alta de la historia para Correa, cabecilla de G\u00fcrtel: 15 millones de euros", "entry_url": "http://www.rtve.es/noticias/20110601/juez-dicta-fianza-mas-alta-historia-para-cabecilla-gurtel-15-millones-euros/436178.shtml", "date": "2011-06-01 17:35:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 45, "model": "news.new", "fields": {"body": "El jurado popular ha declarado no culpable de homicidio al yerno de los Tous, Llu\u00eds Corominas de haber matado a disparos a uno de los ladrones que asaltaba la casa de la conocida familia de joyeros en diciembre de 2006. Considera que actu\u00f3 en leg\u00edtima defensa.etiquetas: absuelven, yerno, tous\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Absuelven al yerno de los Tous de la muerte de un asaltante de los joyeros", "entry_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2011/06/01/barcelona/1306944133.html", "date": "2011-06-01 17:15:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 46, "model": "news.new", "fields": {"body": "Manifiesto redactado por la reci\u00e9n creada plataforma \u201cPeriodismo \u00e9tico Ya\u201d en la que se muestran los puntos acordados en las asambleas populares llevadas a cabo en \u00d3pera el 30 de mayo de 2011 en los cuales se remarca la necesidad de estimular un periodismo \u00e9tico que ofrezca una informaci\u00f3n fidedigna, que ampare la labor de sus profesionales y el derecho de los ciudadanos al acceso de la informaci\u00f3n.etiquetas: periodismo, manifiesto, democraciarealya, periodistas, informaci\u00f3n\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Manifiesto de la plataforma  Periodismo \u00c9tico Ya", "entry_url": "http://www.periodismoeticoya.es/?p=66", "date": "2011-06-01 16:55:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 47, "model": "news.new", "fields": {"body": "Las l\u00edneas que separan a las \"sectas\" y a los \"cultos\" puede ser muy delgada, pero un par de factores generalmente definen el uso moderno de dichas palabras: Las sectas giran en torno a las ense\u00f1anzas de una persona viva, o que estuvo viva recientemente, la cual dice ser el \"elegido\" para una importante misi\u00f3n en la Tierra.(...)Algunos cultos son simplemente curiosos, pero hay algunos que son francamente peligrosos...etiquetas: cultos, sectas, peligrosas\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:39", "title": "Los 10 cultos o sectas m\u00e1s peligrosas y extra\u00f1as", "entry_url": "http://www.rinconabstracto.com/2011/05/los-10-cultos-o-sectas-mas-peligrosas-y.html", "date": "2011-06-01 16:45:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 48, "model": "news.new", "fields": {"body": "V\u00edctor Castro es Licenciado en Filolog\u00eda Alemana y Rom\u00e1nica y est\u00e1 realizando el Doctorado en Ling\u00fc\u00edstica, aunque actualmente est\u00e1 en el paro. Madrile\u00f1o de la cosecha de 1977 y vecino de Vilagarc\u00eda desde hace meses, este concursante de \u00abSaber y ganar\u00bb alcanza hoy de forma ininterrumpida su programa n\u00famero 100, logro que s\u00f3lo una persona hab\u00eda conseguido antes.etiquetas: saber y ganar, concurso, televisi\u00f3n, cultura\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "\"Con el BUP de antes es posible\" - V\u00edctor Castro, el h\u00e9roe de \"Saber y ganar\"", "entry_url": "http://www.lavozdegalicia.es/coruna/2011/06/01/0003_201106H1P56991.htm", "date": "2011-06-01 16:35:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 49, "model": "news.new", "fields": {"body": "Bajo el nombre de \"Tarifa anti-s\u00edndrome de Estocolmo\", Pepephone presenta la tarifa con la que pretenden resolver todas las pegas, no s\u00f3lo de sus clientes, sino tambi\u00e9n de los del resto de operadores. Direcci\u00f3n alternativa www.pepephone.com/tarifaantisindromedeestocolmo/  [Humor]etiquetas: pepephone, telefon\u00eda, tarifas, vomistar, robafone\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "Pepephone presenta la tarifa que resuelve todas las pegas", "entry_url": "http://blog.pepephone.com/index.php/2011/06/01/la-tarifa-que-resuelve-todas-las-pegas/", "date": "2011-06-01 16:25:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 50, "model": "news.new", "fields": {"body": "Por fin Google nos descubre el real funcionamiento de Google Maps !etiquetas: google maps, humor\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "As\u00ed funciona realmente Google Maps [Humor]", "entry_url": "http://www.robertoameijeiras.com/asi-funciona-google-maps/", "date": "2011-06-01 16:20:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 51, "model": "news.new", "fields": {"body": "En la TDT del grupo editor de \"El Mundo\" no se ganaba para disgustos \u00faltimamente. Los rumores sonaban con fuerza y, al final, ha terminado por confirmarse la peor noticia de todas, el cierre definitivo de VEO7, seg\u00fan han se\u00f1alado fuentes internas a El Semanal Digital, para poco despu\u00e9s confirmar que la noticia era ya un hecho.etiquetas: veo 7, televisi\u00f3n, tdt, unedisa, el mundo, pedro j., inda\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "Unidad Editorial confirma finalmente el cierre de su canal, VEO7", "entry_url": "http://www.elsemanaldigital.com/unidad-editorial-confirma-finalmente-el-cierre-de-su-cadena-veo-7-114994.htm", "date": "2011-06-01 15:55:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 52, "model": "news.new", "fields": {"body": "Los agricultores se querellar\u00e1n contra la senadora alemana La organizaci\u00f3n COAG asegura que ir\u00e1 a los tribunales y quiere que el Gobierno se sume a la querella.etiquetas: agricultores, pepinos, alemania, internacional, salud\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "Los agricultores espa\u00f1oles se querellar\u00e1n contra la senadora alemana", "entry_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2011/06/01/economia/1306926910.html", "date": "2011-06-01 15:50:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 53, "model": "news.new", "fields": {"body": "La Casa Real ha decidido seguir confiando en Su Majestad el Rey Juan Carlos para afrontar la pr\u00f3xima temporada y as\u00ed lo ha comunicado a los medios el propio monarca, que ha aprovechado tambi\u00e9n para desmentir los rumores que aseguraban que no se encuentra en su mejor momento f\u00edsico. \u201cMientras Espa\u00f1a requiera mis servicios, pienso estar aqu\u00ed d\u00e1ndolo todo\u201detiquetas: humor, monarquia, juan carlos i\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "Espa\u00f1a renueva al Rey Juan Carlos para la pr\u00f3xima temporada", "entry_url": "http://www.elmundotoday.com/2011/06/espana-renueva-al-rey-juan-carlos-para-la-proxima-temporada/", "date": "2011-06-01 15:40:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 54, "model": "news.new", "fields": {"body": "El dispositivo para desalojar a los acampados de la Puerta del Sol ya est\u00e1 dise\u00f1ado. La orden no ha llegado pero, en caso de que el Ministerio del Interior d\u00e9 el \u2018ok\u2019, 750 efectivos del Cuerpo Nacional de Polic\u00eda est\u00e1n listos para intervenir. 12 grupos de la primera Unidad de Intervenci\u00f3n Policial (UIP) de Madrid. En total, 600 efectivos. Y 3 grupos de la Unidad Central de Intervenci\u00f3n (UCI), agentes de reserva que tambi\u00e9n tienen su sede en Madrid, pero que se mueve por toda Espa\u00f1a. En total, unos 150.etiquetas: sol, acampada, antidisturbios, desalojo, 15m, polic\u00eda, interior\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "La Polic\u00eda ya tiene dise\u00f1ado el dispositivo para desalojar Sol si recibe la orden: 750 antidisturbios", "entry_url": "http://www.elconfidencialdigital.com/Articulo.aspx?IdObjeto=28927", "date": "2011-06-01 15:25:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 55, "model": "news.new", "fields": {"body": "Un tercio de los ni\u00f1os de Corea del Norte padecen graves problemas de desnutrici\u00f3n debido a que el r\u00e9gimen genocida que lleva las riendas del pa\u00eds ha reducido dr\u00e1sticamente la cantidad de alimentos que proporciona a sus ciudadanos con los cupones de racionamiento, que han pasado de aportar 1.400 calor\u00edas diarias a tan s\u00f3lo 700 (lo recomendable es ingerir entre 2.000 y 2.500 calor\u00edas cada jornada). Sensibles abstenerse de ver la fotograf\u00eda.etiquetas: desnutrici\u00f3n infantil, corea del norte\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "La desnutrici\u00f3n infantil en Corea del Norte reflejada en una fotograf\u00eda", "entry_url": "http://www.abadiadigital.com/articulo/la-desnutricion-infantil-en-corea-del-norte-reflejada-en-una-fotografia/", "date": "2011-06-01 15:00:04", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 56, "model": "news.new", "fields": {"body": "Los trabajadores de la limpieza de BCNeta est\u00e1n indignados, se utilizaron sus camiones de pantalla y se les oblig\u00f3 a retirar los objetos de la concentraci\u00f3n de Plaza Catalunya.  \"Nuestro trabajo consiste en mantener limpia la ciudad, no en dar cobertura a acciones inmorales perpetradas por los mossos\". Algunos trabajadores se negaron pero fueron amenazados con despidos y sanciones. Apoyan las ideas de cambio que se expresan en Plaza Catalunya.etiquetas: acampadabcn, bcnneta, 27m\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "Comunicado de los trabajadores de BCNeta sobre el 27M. [CAT]", "entry_url": "http://revoltaglobal.cat/article3689.html", "date": "2011-06-01 15:00:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 57, "model": "news.new", "fields": {"body": "El conseller de Interior de la Generalitat, Felip Puig, asegura que solo actu\u00f3 contra los colectivos que \"buscaron la confrontaci\u00f3n\" y que nunca fueron los Mossos los que empezaron los incidentes. Mientras se siguen investigando los hechos, el Conseller justifica su actuaci\u00f3n en la sesi\u00f3n de control ante las preguntas de PSC y Esquerra i Iniciativa. Insiste en que los indignados no quer\u00edan desalojar, que quer\u00edan limpiar y evitar que hubiera en la plaza elementos contundentes en una eventual celebraci\u00f3n de la Champions.etiquetas: puig, mossos, violencia, interior, control, parlament\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "Puig insiste en que los Mossos solo fueron violentos contra los violentos", "entry_url": "http://www.cadenaser.com/espana/articulo/puig-insiste-mossos-solo-fueron-violentos-violentos/csrcsrpor/20110601csrcsrnac_7/Tes", "date": "2011-06-01 14:50:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 58, "model": "news.new", "fields": {"body": "Agredido el 27M manda el siguiente mensaje de ayuda a toda la comunidad: \"Fui agredido por un mosso en la zona de Passeo de Gr\u00e0cia con Pl. Catalunya mientras tomaba una foto. Llevaba camiseta de tirantes verde y bermudas azul oscuro. Tambi\u00e9n llevaba un sombrero de paja gris y una camara reflex. Para que pueda prosperar la denuncia necestio el maximo de videos y fotos que se tomaron en ese lugar y hora. Estar\u00e9 muy agradecido a todas las personas que me ayuden\"etiquetas: mossos, gossos desquadra, brutalidad policial, denuncia, ayuda, 27m\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "Agredido el 27m en Barcelona pide nuestra ayuda", "entry_url": "https://picasaweb.google.com/lh/photo/stVKXTtawudT1DsBSxzKQuWhOUNNEwEnRBP57GYFVOg?feat=directlink", "date": "2011-06-01 14:35:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 59, "model": "news.new", "fields": {"body": "El servicio de Emergencias 112 Andaluc\u00eda recibi\u00f3 en torno a las 22.30 horas una llamada de una persona identificada como vecino de Burguillos que alertaba acerca de un veh\u00edculo que circulaba a gran velocidad por las calles del pueblo. El denunciante proporcion\u00f3 la matr\u00edcula (1478FZG) y las caracter\u00edsticas del coche.etiquetas: coche, ortega cano, denuncia, temeridad, antes del accidente\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:40", "title": "El coche de Ortega Cano, denunciado una hora antes del accidente por conducci\u00f3n temeraria", "entry_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2011/06/01/andalucia_sevilla/1306929953.html", "date": "2011-06-01 14:20:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 60, "model": "news.new", "fields": {"body": "Italia.Los arque\u00f3logos quedaron desconcertados al descubrir un barco romano atravesado por el casco con un tubo de plomo. Los investigadores italianos sugieren ahora que el tubo era parte de un ingenioso sistema de bombeo, dise\u00f1ado para alimentar  los tanques de peces con un suministro continuo de agua oxigenada. Su an\u00e1lisis ha sido publicado en la Revista Internacional de Arqueolog\u00eda N\u00e1utica.etiquetas: arqueolog\u00eda subacu\u00e1tica, roma, n\u00e1utica\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "Desconcertante descubrimiento. Hallan un barco romano piscifactor\u00eda oxigenado por tuber\u00edas de plomo", "entry_url": "http://paleorama.wordpress.com/2011/06/01/descubren-un-barco-romano-piscifactoria-alimentado-con-oxigeno-mediante-tubos-de-plomo/", "date": "2011-06-01 14:10:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 61, "model": "news.new", "fields": {"body": "Arturo P\u00e9rez Reverte no est\u00e1 satisfecho con la adaptaci\u00f3n televisiva de su novela 'La Reina del Sur'. El escritor se ha despachado a gusto y ha criticado duramente esta ficci\u00f3n en Twitter, incidiendo principalmente en la versi\u00f3n espa\u00f1ola.etiquetas: arturo p\u00e9rez reverte, la reina del sur, antena 3, serie\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "Arturo P\u00e9rez Reverte: \"La versi\u00f3n espa\u00f1ola de 'La Reina del Sur' es una bazofia\"", "entry_url": "http://www.formulatv.com/noticias/19901/arturo-perez-reverte-version-espanola-la-reina-del-sur-bazofia/", "date": "2011-06-01 14:00:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 62, "model": "news.new", "fields": {"body": "El portavoz de la Agencia Internacional de Investigaci\u00f3n del C\u00e1ncer matizaba las declaraciones diciendo que, en cualquier caso, es preciso estudiarlo m\u00e1s, mucho m\u00e1s, para determinar si existe una relaci\u00f3n entre un uso intensivo del tel\u00e9fono y un mayor riesgo de contraer tumores. La realidad es que, a d\u00eda de hoy, no existe una evidencia cient\u00edfica que pruebe fehacientemente que los m\u00f3viles incrementan el riesgo de padecer c\u00e1ncer.etiquetas: oms, c\u00e1ncer, m\u00f3viles\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "Los onc\u00f3logos creen que la OMS se ha precipitado en sus declaraciones", "entry_url": "http://www.xataka.com/moviles/moviles-y-cancer-no-hay-evidencias-clinicas-que-prueben-su-relacion", "date": "2011-06-01 13:50:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 63, "model": "news.new", "fields": {"body": "Te recordamos algunas de las acusaciones que se han hecho desde Alemania contra Espa\u00f1a: Merkel cree que tenemos demasiadas vacaciones. Los especuladores alemanes fueron los m\u00e1s da\u00f1o hicieron a Espa\u00f1a. La prensa alemana confirm\u00f3 un rescate a Espa\u00f1a. Los ataques a nuestro sistema financiero...etiquetas: alemania, espa\u00f1a, e.coli, vacaciones, especulaci\u00f3n, rescate\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 Alemania la ha tomado con Espa\u00f1a?", "entry_url": "http://noticias.lainformacion.com/espana/por-que-alemania-la-ha-tomado-con-espana_QVi5JaLnhrny98LO2qwOw/", "date": "2011-06-01 13:35:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 12, "model": "news.new", "fields": {"body": "Hace ya 3 a\u00f1os os mostr\u00e1bamos dos inventos similares a este, no eran m\u00e1s que unas pantallas con LED luminosos capaces de mostrar nuestro estado de \u00e1nimo ante el resto de conductores. Pues bien, eso mismo que ve\u00edamos para el coche, hoy lo tenemos para la bicicleta, solo que adem\u00e1s de servirnos para mostrar emociones [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:35", "title": "Emoticonos LED, ahora para la bici", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/Bt99bpeah6U/", "date": "2011-06-01 13:20:11", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 64, "model": "news.new", "fields": {"body": "La vicepresidenta segunda del Gobierno y Ministra de Econom\u00eda, Elena Salgado, dijo hoy que la privatizaci\u00f3n y salida a Bolsa de Loter\u00edas del Estado se lleva a cabo por razones de eficiencia y no para reducir el d\u00e9ficit p\u00fablico. El presidente de la compa\u00f1\u00eda estatal, Aurelio Mart\u00ednez, avanz\u00f3 que la operaci\u00f3n se realizar\u00e1 en noviembre.etiquetas: loteria, nacional, salgado, privatizacion, d\u00e9ficit\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "Salgado: \"La privatizaci\u00f3n de Loter\u00edas y Apuestas del Estado no se hace para reducir el d\u00e9ficit\"", "entry_url": "http://www.cotizalia.com/noticias/2011/salgado-20110601-69399.html", "date": "2011-06-01 13:15:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 65, "model": "news.new", "fields": {"body": "V\u00eddeo de los bomberos de la comunidad de Madrid. De la descripci\u00f3n del v\u00eddeo: \"Declaraciones del Se\u00f1or Granados... sin palabras\".etiquetas: bomberos, madrid, granados, madrid, comunidad\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "Granados: \"Que les den por culo a los bomberos\"", "entry_url": "http://www.youtube.com/watch?v=UygQPgHDBv4", "date": "2011-06-01 12:55:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 66, "model": "news.new", "fields": {"body": "\u00bfPero Escherichia coli no es una bacteria inofensiva? Pudiendo E. coli vivir como simbionte, \u00bfpor qu\u00e9 pueden llegar a matar al hu\u00e9sped? Si los antibi\u00f3ticos matan con facilidad a E. coli, \u00bfpor qu\u00e9 se producen muertes en este brote? \u00bfC\u00f3mo pueden contaminarse unos pepinos con esta bacteria? La cepa bacteriana responsable de estas infecciones es la E. coli O157:H7. La toxina implicada se denomina Shiga. La enfermedad que produce se denomina S\u00edndrome Ur\u00e9mico Hemol\u00edtico.etiquetas: pepino, faqs, bacteria, infeccion, escherichia coli\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "FAQs sobre la mal llamada bacteria de los pepinos espa\u00f1oles", "entry_url": "http://cnho.wordpress.com/2011/05/31/faqs-sobre-la-llamada-bacteria-de-los-pepinos-espanoles/", "date": "2011-06-01 12:40:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 67, "model": "news.new", "fields": {"body": "\"En Espa\u00f1a no puede haber alumnos tan torpes, el sistema educativo es muy r\u00edgido, est\u00e1 muy volcado en el hemisferio izquierdo del cerebro, en el que domina la l\u00f3gica, y eso a una inteligencia creativa le va mal; pero yo estoy convencido de que el pr\u00f3ximo Einstein ser\u00e1 un espa\u00f1ol. Si no dejamos a los ni\u00f1os que resuelvan sus problemas, los convertimos en personas d\u00e9biles, y el deber de los adultos es hacerlos independientes. La sobreprotecci\u00f3n es muy com\u00fan en la educaci\u00f3n hoy en d\u00eda, es el vicio m\u00e1s extendido en la sociedad del bienestar\"etiquetas: espa\u00f1a, sistema educativo\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "\"En Espa\u00f1a no puede haber alumnos tan torpes, el sistema educativo es muy r\u00edgido\"", "entry_url": "http://www.lne.es/oviedo/2011/05/26/espana-haber-alumnos-torpes-sistema-educativo-rigido/1080111.html", "date": "2011-06-01 12:25:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 68, "model": "news.new", "fields": {"body": "Tal como lo dijeron y aseguraron en el primer ataque contra Sony y sus servicios en l\u00ednea, los ataques contra la empresa seguir\u00e1n, y con mayor fuerza. Parece que no fue suficiente dejar sin actividad una eternidad el servicio de PSN, pues aseguran que esto fue, apenas, el comienzo del final para Sony.etiquetas: hackers, s\u00f3lo, comienzo, final, sony\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "Hackers: \u201cesto es s\u00f3lo el comienzo del final para Sony\u201d", "entry_url": "http://gizmologia.com/2011/05/hackers-esto-es-solo-el-comienzo-del-final-sony", "date": "2011-06-01 11:55:03", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 69, "model": "news.new", "fields": {"body": "El presidente de la Generalitat, Artur Mas, ha tenido que salir en defensa de su consejero de Interior, Felip Puig, convertido esta ma\u00f1ana en blanco de todas las cr\u00edticas por la carga de los Mossos d'Esquadra contra los \"indignados\" concentrados en el centro de Barcelona y Lleida el pasado viernes.etiquetas: mas, puig, avala, intervencion, mossos, plaza, catalunya\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "Mas avala a Puig y la intervenci\u00f3n de los Mossos en Plaza Catalunya", "entry_url": "http://www.abc.es/20110601/local-cataluna/abci-avala-puig-intervecion-mossos-201106011135.html", "date": "2011-06-01 11:25:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 13, "model": "news.new", "fields": {"body": "No sab\u00eda que a los caballeros Jedi les gustaran tanto las mazorcas de ma\u00edz, pero es as\u00ed. Y no se las comen con las manos, ni con cubiertos, sino con una versi\u00f3n modificada de sus sables l\u00e1ser. El Cornbi es un curioso soporte para comer c\u00f3modamente ese alimento. Simplemente hay que encajar la mazorca y [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Sable l\u00e1ser soporte de mazorca de ma\u00edz", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/e2foG3UGeW0/", "date": "2011-06-01 11:17:38", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 70, "model": "news.new", "fields": {"body": "El 30 de Abril del a\u00f1o 1006 una luz ilumin\u00f3 la noche del firmamento como s\u00f3lo la Luna hab\u00eda hecho hasta entonces. El hecho fue descrito a lo largo y ancho de todo el planeta, desde China hasta Europa. Todos coinciden en los mismos datos: un gran c\u00edrculo de luz unas tres veces mayor que Venus y situado en la constelaci\u00f3n del Lobo, entre las constelaciones de Centauro y Escorpio.etiquetas: magnitud aparente, supernova, astronom\u00eda, sn 1006\u00bb\u00a0noticia original", "source_slug": "meneame", "source_name": "Meneame", "imported_at": "2011-06-02 02:03:41", "title": "SN 1006, cuando una segunda Luna brill\u00f3 en el firmamento", "entry_url": "http://recuerdosdepandora.com/ciencia/astronomia/sn-1006-cuando-una-segunda-luna-brillo-en-el-firmamento/", "date": "2011-06-01 11:15:02", "source_url": "http://www.meneame.net/", "slug": ""}}, {"pk": 5, "model": "news.new", "fields": {"body": "Buenos\u00a0d\u00edas, a causa de las lluvias, ciertas actividades se han suspendido. No\u00a0as\u00ed\u00a0cesando la actividad de ir a la embajada de Grecia a modo de protesta y apoyo a nuestros compa\u00f1eros, los cuales\u00a0est\u00e1n\u00a0sufriendo la mano castigadora de la UE y el FMI. Las construcciones de\u00a0pl\u00e1sticos\u00a0y telas han permitido, en cierta manera, resguardarnos de la lluvia y [...]", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "Aguantando bajo la lluvia", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/06/01/aguantando-bajo-la-lluvia/", "date": "2011-06-01 09:44:16", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 6, "model": "news.new", "fields": {"body": "El trabajo de cocina es un equipo importante en el campamento , ya que se ocupa de la\u00a0alimentaci\u00f3n\u00a0de tod@s para que la gente trabaje con fuerzas", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "Se actualiza la secci\u00f3n de v\u00eddeos", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/05/31/se-actualiza-la-seccion-de-videos/", "date": "2011-05-30 22:51:16", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 7, "model": "news.new", "fields": {"body": "Se suspenden las actividades de esta tarde, debido a las inclemencias\u00a0climatologicas\u00a0, por lo cual se procede a la\u00a0reuni\u00f3n\u00a0de grupos. Muchos colchones y carpas se han perdido debido a la lluvia, necesitamos ayuda para poder aguantar esta noche si vuelve a llover. Gracias por vuestro apoyo.", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "Se suspenden las actividades debido a la lluvia", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/05/30/se-suspenden-las-actividades-por-causa/", "date": "2011-05-30 18:21:20", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 8, "model": "news.new", "fields": {"body": "D\u00eda\u00a025\u00a0de\u00a0Mayo\u00a0a las\u00a020,30,\u00a0se ha celebrado\u00a0en\u00a0la\u00a0Plaza\u00a0de\u00a0Sant Mar\u00e7al\u00a0de\u00a0Marratx\u00ed\u00a0una\u00a0asamblea\u00a0abierta,\u00a0como\u00a0extensi\u00f3n\u00a0del\u00a0Movimiento\u00a015-M,\u00a0Losindignados,\u00a0Democracia\u00a0Real\u00a0Ya. Han\u00a0participado\u00a0m\u00e1s de\u00a075\u00a0personas de\u00a0todas las\u00a0edades,\u00a0muchos\u00a0j\u00f3venes,\u00a0y\u00a0durante\u00a0una horay media\u00a0han\u00a0hablado\u00a0del\u00a0Movimiento\u00a015-M\u00a0instalado\u00a0en\u00a0la Plaza\u00a0de\u00a0Espa\u00f1a,\u00a0bautizada\u00a0comoPlaza\u00a0de\u00a0Islandia\u00a0o\u00a0Plaza\u00a0del Pueblo\u00a0de\u00a0Mallorca\u00a0por diferentes\u00a0colectivos. Ha sido\u00a0una\u00a0asamblea\u00a0muy\u00a0participativa,\u00a0siguiendo\u00a0el\u00a0m\u00e9todo\u00a0de intervenciones que\u00a0estas\u00faltimas\u00a0semanas\u00a0se est\u00e1\u00a0utilizando\u00a0por los concentrados\u00a0en Palma. Despu\u00e9s\u00a0de\u00a0numerosas\u00a0intervenciones\u00a0de car\u00e1cter\u00a0general\u00a0ha\u00a0habido\u00a0un turno\u00a0de propuestas: .\u00a0Que la\u00a0gente\u00a0retire\u00a0el\u00a0d\u00eda\u00a030\u00a0de\u00a0este mes\u00a0(pr\u00f3ximo lunes) 155\u00a0\u20ac de los\u00a0bancos\u00a0(o\u00a0150\u00a0si\u00a0lohace\u00a0mediante\u00a0los\u00a0cajeros\u00a0autom\u00e1ticos)\u00a0y\u00a0si\u00a0es\u00a0posible\u00a0que\u00a0los\u00a0depositen\u00a0en\u00a0una cuenta\u00a0de una\u00a0entidad\u00a0de\u00a0ahorro\u00a0\u00e9tico\u00a0(Caja\u00a0Colonya,\u00a0Fiare,\u00a0Triodos). .\u00a0Promover\u00a0una\u00a0acampada\u00a0de ni\u00f1os y\u00a0ni\u00f1as\u00a0para\u00a0que digan lo\u00a0que\u00a0piensan\u00a0de\u00a0la\u00a0educaci\u00f3n. .\u00a0Buscar\u00a0informaci\u00f3n\u00a0ver\u00eddica\u00a0a\u00a0trav\u00e9s\u00a0de los medios\u00a0de\u00a0informaci\u00f3n\u00a0alternativos. .\u00a0Pensar\u00a0globalmente\u00a0y\u00a0actuar\u00a0localmente. .\u00a0Encontrarnos\u00a0otra vez al mismo\u00a0lugar y\u00a0hora,\u00a0mi\u00e9rcoles de\u00a0la\u00a0pr\u00f3xima semana,\u00a0d\u00eda 1 de\u00a0Junio\u200b\u200b,y\u00a0cada\u00a0asistente\u00a0invitar\u00a0al\u00a0menos\u00a0a\u00a0una\u00a0persona\u00a0m\u00e1s,\u00a0con\u00a0la\u00a0idea\u00a0de\u00a0llevar\u00a0propuestas\u00a0nuevasde\u00a0acci\u00f3n. .\u00a0Colgar pancartas\u00a0en\u00a0las\u00a0casas\u00a0con [...]", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "EL MOVIMIENTO 15-M EXTIENDE POR LOS PUEBLOS DE MALLORCA: ASAMBLEAABIERTA EN MARRATX\u00cd", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/05/30/el-movimiento-15-m-extiende-por-los-pueblos-de-mallorca-asambleaabierta-en-marratxi/", "date": "2011-05-30 18:02:36", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 14, "model": "news.new", "fields": {"body": "\u00bfQu\u00e9 pensar\u00edas si te ofrezco una bicicleta que no rueda, que no mueve los pedales y que, probablemente, si te sientas sobre ella, se rompa en pedazos? Pensar\u00edas que estoy loco seguramente, pero nada m\u00e1s lejos de la realidad, ya que dicha bici est\u00e1 fabricada con bloques de Lego. La cosa cambia \u00bfverdad? Si lo [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Legobicicleta", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/HZ_SBRwM_fo/", "date": "2011-05-30 15:46:47", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 9, "model": "news.new", "fields": {"body": "El\u00a0tiempo en\u00a0Palma 27 \u00b0C lun Actual:\u00a0Parcialmente nublado Viento: E a 13 km/h Humedad: 45% 27 \u00b0C | 15 \u00b0C Agradecer\u00edamos\u00a0a tod@s las personas que puedan ayudarnos ante la posibilidad de lluvias hoy Lunes.Necesatimos plasticos para cubrir los puestos desde donde se esta trabajando. Ejemplo:\u00a0Pl\u00e1sticos\u00a0que se ponen para cubrir la ropa que uno tiende en su [...]", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "Urgente: Posibilidad de lluvia para hoy", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/05/30/urgente-posibilidad-de-lluvia-para-hoy/", "date": "2011-05-30 11:24:06", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 10, "model": "news.new", "fields": {"body": "LA PRIMERA PASSA Avui dissabte s\u2019ha presentat l\u2019esborrany definitiu del manifest a discutir i aprovar a l\u2019assemblea de dem\u00e0 diumenge i que ha estat treballat per la comissi\u00f3 de continguts amb els debats de les successives assemblees. A l\u2019igual que ha vengut passant a totes les assemblees a les que s\u2019ha anat tractant el tema [...]", "source_slug": "acampada-palma", "source_name": "Acampada Palma", "imported_at": "2011-06-02 02:03:34", "title": "primeros pasos", "entry_url": "http://www.acampadapalma.es/2011/05/30/primeros-pasos/", "date": "2011-05-30 10:11:18", "source_url": "http://www.acampadapalma.es/", "slug": ""}}, {"pk": 15, "model": "news.new", "fields": {"body": "Televisores, ordenadores port\u00e1tiles, mini cadenas, reproductores BluRay, libros electr\u00f3nicos, videoc\u00e1maras, c\u00e1maras de fotos y reproductores MP3\u2026 Durante 15 d\u00edas laborables consecutivos habr\u00e1 r\u00e9plicas de productos escondidas por las calles y lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de Madrid y Barcelona. Las personas que encuentren una de las reproducciones conseguir\u00e1n el producto totalmente gratis. Para encontrar los productos los [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Gana premios con Sony y NPC:  \u201cBuscadores2\u2033", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/JBPBc9DqfrI/", "date": "2011-05-27 12:56:56", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 16, "model": "news.new", "fields": {"body": "\u00bfQui\u00e9n quiere una ancas de rubia? Yo desde luego no, que estoy en plena operaci\u00f3n bikini y no puedo permitirme esos excesos. Sin embargo, en el hipot\u00e9tico caso de que quisiera comerme alguna parte del cuerpo de esta agradable muchacha, quiz\u00e1 en oto\u00f1o, ser\u00eda f\u00e1cil elegir gracias a este vestido dise\u00f1ado para separar claramente las [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Est\u00e1s para comerte, nena", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/vwZTbxoG3Z4/", "date": "2011-05-27 07:30:04", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 17, "model": "news.new", "fields": {"body": "Nos la ha enviado por correo Jorge Ed y no tenemos m\u00e1s informaci\u00f3n que esta foto. Parece un dise\u00f1o o prototipo, pero desde luego es la mejor idea para conseguir un despertador altamente efectivo, del estilo de aquel despertador que llama a tus amigos. Intu\u00edmos que su funcionamiento se basa en dejar un billete dentro [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Despertador infalible: tritura dinero", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/3NCGh4QwVtI/", "date": "2011-05-26 11:15:13", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 18, "model": "news.new", "fields": {"body": "\u00a1YA TENEMOS GANADORES! Set de sellos para Miguel Izquierdo Hidalgo Rama USB para Asier Baigorrotegui Bordonado Rama USB para Dani Vazquez Enhorabuena a los premiados!! Y al resto, como siempre, recordad que ten\u00e9is 5% de descuento en QueLoVendan.com usando el c\u00f3digo de descuento: SOY_FAN_DE_NPC Seguidnos en el Facebook y Twitter de QLV para estar al [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Ganadores del sorteo de regalos del D\u00eda del Orgullo Friki", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/lLmVVRHUUVA/", "date": "2011-05-26 08:10:32", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 19, "model": "news.new", "fields": {"body": "Espero no ser el \u00fanico que se imagina sentado en esta silla, a lo malo mal\u00edsimo de pel\u00edcula de serie B, con ambos brazos apoyados en las \u201corejas\u201d del marcianito y agarrando con fuerza el mando con el que mato a los de su especie. Y para terminar, seg\u00fan la ocasi\u00f3n, con cara de desesperaci\u00f3n [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Silla de Space Invaders", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/LbAw7SwBi_g/", "date": "2011-05-25 14:23:47", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 20, "model": "news.new", "fields": {"body": "Durante una temporada trabaj\u00e9 en la Librer\u00eda-papeleria que ten\u00edan mis padres. Uno de los peores clientes eran aquellos que te dec\u00edan:\u201d\"Hola, quer\u00eda hacer un regalo\u201d. Como el cliente en cuesti\u00f3n tuviese mas de cincuenta a\u00f1os, las puertas del infierno se abr\u00edan ante mi; conseguir que la gente se decidiera era un aut\u00e9ntico tormento. Yo ya [...]", "source_slug": "no-puedo-creer", "source_name": "No puedo creer", "imported_at": "2011-06-02 02:03:36", "title": "Sobres con grabadora de voz", "entry_url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPuedoCreerQueLoHayanInventado/~3/u9330IcyLZo/", "date": "2011-05-24 15:20:04", "source_url": "http://www.nopuedocreer.com/", "slug": ""}}, {"pk": 22, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_logentry", "name": "Can add log entry", "content_type": 8}}, {"pk": 23, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_logentry", "name": "Can change log entry", "content_type": 8}}, {"pk": 24, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_logentry", "name": "Can delete log entry", "content_type": 8}}, {"pk": 4, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_group", "name": "Can add group", "content_type": 2}}, {"pk": 5, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_group", "name": "Can change group", "content_type": 2}}, {"pk": 6, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_group", "name": "Can delete group", "content_type": 2}}, {"pk": 10, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_message", "name": "Can add message", "content_type": 4}}, {"pk": 11, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_message", "name": "Can change message", "content_type": 4}}, {"pk": 12, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_message", "name": "Can delete message", "content_type": 4}}, {"pk": 1, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_permission", "name": "Can add permission", "content_type": 1}}, {"pk": 2, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_permission", "name": "Can change permission", "content_type": 1}}, {"pk": 3, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_permission", "name": "Can delete permission", "content_type": 1}}, {"pk": 7, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_user", "name": "Can add user", "content_type": 3}}, {"pk": 8, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_user", "name": "Can change user", "content_type": 3}}, {"pk": 9, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_user", "name": "Can delete user", "content_type": 3}}, {"pk": 13, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_contenttype", "name": "Can add content type", "content_type": 5}}, {"pk": 14, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_contenttype", "name": "Can change content type", "content_type": 5}}, {"pk": 15, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_contenttype", "name": "Can delete content type", "content_type": 5}}, {"pk": 25, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_new", "name": "Can add new", "content_type": 9}}, {"pk": 26, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_new", "name": "Can change new", "content_type": 9}}, {"pk": 27, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_new", "name": "Can delete new", "content_type": 9}}, {"pk": 16, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_session", "name": "Can add session", "content_type": 6}}, {"pk": 17, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_session", "name": "Can change session", "content_type": 6}}, {"pk": 18, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_session", "name": "Can delete session", "content_type": 6}}, {"pk": 19, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_site", "name": "Can add site", "content_type": 7}}, {"pk": 20, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_site", "name": "Can change site", "content_type": 7}}, {"pk": 21, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_site", "name": "Can delete site", "content_type": 7}}]